[live] 731 0010 天水圍警署現塲

82公務員集會

83旺角再遊行

84一炮雙響 將軍澳 港島西

85全港大罷工

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

屌，完全無證據老屈講兩句就即刻拉？有病？
有證據就放人，好撚野

咁就拉人？